好介意另一半掛住前任

我問佢鐘意我多啲定初戀多啲，佢答我會尊重現任…咁我係咪代替品

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身
這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮
我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

冇架啦 分手啦

藍柏豪

望這晚細雪飄滿地
不想你與我再說分離

同意

六天～ 日本～

佢唔直接答都知咩料啦

尊重現任sosad

hello，你係咪處女 先一齊咩

拍咗幾耐先

兩年

咁你返去比ex屌啦臭雞

咁確實係佢ex好過我好多

初戀嗰浸味係一世架
正正係人生既遺憾
你點比都輸
向前睇啦ching

我個人就接受唔到

我細個時介意嘅程度係嚴重到成日都會諗下估下當時男朋友同啲ex做過啲咩
其實真係好影響同男朋友嘅關係 最後分埋手
但事實係明明佢冇做錯任何嘢 係我自己鑽牛角尖

即使到而家我學識唔好咁執著過去
但如果另一半講到出口會掛住ex 我係完全冇辦法接受到
就算而家唔分手 個心都會有條刺 最後一定分手

i know that feel sis
當女朋友講任何關於ex既嘢我都會有條刺咁，同我拍拖就唔好諗其他人！
欣賞你咁有心打咁多字

為你～準備

你條女真係on9
尊重現任 但可以掛住前任
我尊重你所以唔想屌你？所以搵前任搞野？
乜L野邏輯？

雖然唔係一定
但另一半仲掛住ex，即係佢根本未放低
你好大機會只係佢用黎忘記個ex既水泡/過渡
睇你有幾鍾意佢，有幾抵得諗啦

有時好犯賤
想知有冇
但係又唔想聽真話

仲乜要無啦啦問佢嚟傷害自己啊
初戀大唒架啦

初戀真係大晒

i know that feel bro